游蕙禎解放性權利 批港性教育應教發情後如何做愛

游蕙禎再談青年無空間做愛 狠批性教育廿年無改進似上生物堂

被「DQ」的青年新政前立法會議員游蕙禎現身香港電台節目，但今次不是宣傳港獨，而是講「性空間」。去年10月在理大學生會論壇上控訴年輕人「要扑嘢，都搵唔到房去扑」的游蕙禎批評，本地青年不只性行為缺乏空間，「連講嘅空間都無」，批評香港性教育20年不變，「好似上緊生物堂」。

節目是港台電視31頻道晚上11時的《講女時間》，今集主題是「打破性空間」，列為家長指引「PG」級別。嘉賓除游蕙禎外，包括香港性教育會副會長葉長秀，明光社董事梁林天慧。
游蕙禎在半小時節目內說話不多，談到性教育問題時，她批評香港性教育不足，令人不敢追求性權利，又認為香港性教育20年不變，內容都是生物學及病理學資料，「好似上緊生物堂」，她指性教育無講男女兩情相悅時可如何處理，而對跨性別及不同性傾向更完全無著墨，靠父母灌輸性教育更不可行，以她指以自己父母作例子，指對方同樣偏向保守。
游指出本地青年確實無地方發生性行為，她自小和母親同床睡了十多年，到青春期都無私人空間。現時年輕人只能去時鐘酒店，但衞生不理想，還要「排隊一個鐘」，不少人要花錢光顧正式酒店或拍拖出外旅遊。至於她理想中的「空間」，她認為「最重要氣氛，安全以做」，每個人都因性格不同而因人而異。
可能覺得在節目上未能暢所欲言，游在個人facebook上繼續指出，性空間問題反映私人自由與公眾權利之間的角力，政府強行收地、通過千瘡百孔的重建計劃，漠視當區附近居民的權益，甚至奪走其居住權，是以公眾權益之名為所欲為。而私人空間更指實際上能獨處、予自己時間，作一些自己愛好之事，在工時過長、要求速度的工作環境下，港人的私人空間少之又少。
她稱要紓緩問題不止要針對房屋政策，更要全面檢討現時之勞工、福利政策，以至教育方針，包括尊重他人不同的性傾向、對跨性別的認識。落後的性教育和品德教育，令港人失卻本來應有的空間之餘，更只能噤聲。

性解放之母

佢幾時解放自己同腦魔

如果游主任能以身作則會更有說服力

淨係識做愛...收皮啦

召喚腦魔二世

其實佢講得無錯架喎

唔明你地批評佢D乜？

台灣同日本LOVE HOTEL勁多, 又多主題

香港真係完全及唔上

對人不對事

其實佢講野好正確 好貼地 但d人會理咩？

有咩唔好
d 囡淫 d 大家都好

游b 可唔可以教我做愛

游B

我對依段真係極度認同，而且我覺得香港人係性方面真係極度保守，但只流於表面嘅保守，根本無助解決問題。

你D毒撚唔會明，要誇區開房係一件幾麻煩嘅事。

仲有一星期開兩次房，已經佔咗你收入一部分，條數好襟計。

可以

star-717

香港有咁多議題，係咪無其他野講
捐血單野青政點睇？會唔會呼籲支持者去捐血定呼籲佢地唔好捐血？泛民想幫七警求情，青政又無意見？除左扑野係咪無其他事要討論？

老老實實 性交係一件好正常嘅事
除咗咩身體構造之外 其實應該要講埋點樣性交 點樣帶安全套保護自己等等先係路架嘛
但係好多人個思想都係覺得教性教育就等於鼓吹你扑嘢

條女唔肯同你做又屌人吊高黎賣，扮聖母；肯同你做又屌人淫又賤，係雞，真係

又唔見其他人去講性呢個議題

每個人關注議題都唔同,慢必講同志,譚文豪講航空,林卓廷講廉署,咁佢講性有咩問題,點解你覺得佢講性就唔會理其他野?

人唔做佢做，話唔定殺出新血路

投佢唔投yukman嗰d
on撚9

性教育真係落後喎
香港啲性教育就係搞個講座話有BB同生性病
Show埋啲椰菜花鳩梅毒閪

而平時教育更加唔會提到性
係得教reproductive system 先有

今集主題是「打破性空間」
主題係講美國加息唔通你又走去講捐血單野？

有一班黃屍根本係跟風
人屌佢屌
一講性就話佢一定係雞
極度On9

人地個節目講性教育 你上去講賣血？

中國式討論一向係對人唔對事

成班垃圾為反而反

on9 仔

你自己都唔比機會自己老母
你自己明明可以去條仔屋企/book 房

fb聲明都無啦
除左性節目，根本無人搵游蕙禎上講座

慢必本身係同志，譚文豪係飛機師，游蕙禎做左性學專家？

你真係覺得「新血路」為香港帶來改變？
定係「新血路」為青政帶來改變？

香港人講返香港人既事，有問題？

次次有未成年性交/非禮/性罪行都話要加強青年性教育，但教既野都無改變

好多人為反遊而反，內文又唔睇，嗰節目講性，你叫人講捐血？白痴㗎？不如講損精？

人地個思路係節目題目問題

好過梁頌恆，冇咩議題可以搵佢講

有D野大家心知肚明，呢度好多人見到佢出嚟講野就盲反！

性愛節目代言人

她自小和母親同床睡了十多年，

近親AV feel

其實佢講d野完全係高登主流

都唔個話佢乜

咁佢上節目
個節目係講性教育
佢咪講囉
唔通上到去講港獨咩
盲反狗

香港D婦女團體仲多呀

In游B I trust

性教育有咩問題？
係咪開放性教育代表要瘋狂做愛？
香港性教育再係咁保守
呢個社會只會出現更多未夠18歲做未婚媽媽同埋更多人唔認識性病呢樣野

其實換轉唔係游蕙禎講 我諗唔會反得咁勁囉

成班為反而反

上性教育節目要人請捐血、香港治安

要教啲女含撚收起啲牙

男就教奶閪

無絕對無咁架事

保守冇問題，但係認同你講香港係屬於流於表面嘅保守，絕對稱唔上保守

大把四五百過得去既酒店啦

做ptgf咪得囉

入黎就係睇呢張

性呢樣野適當同安全嘅情況下係一件非常美好嘅事

係 就係大家口唔講扮保守先有問題出現 真係人人都表裡如一保守 大家都無婚前性行為政府好多野都唔駛做 家長都唔會擔心 但大家都明香港風氣係點啦 講句粗口家長就打晒冷震 中一二都粗口橫飛啦。舌吻都唔比小朋友睇。個細路話唔定女同學個波都揸過。性知識缺乏，唔由小建立。咪變成隨便做愛唔做安全措施，之後整個孫俾返你嘆。有D野根本你壓得更多， 反彈更大。

游b快啲教我

香港根本係病態社會，性教育係以健康/生活角度出發，依家學校係以「犯罪」角度講解。

但係又會搞好多拒絕毒品嘅講座workshop，香港啲標準好撚古怪

笑撚左

好想同佢瘋狂探討如何做愛